係手機搵到張圖

啱啱心血來潮睇返啲舊相
無啦啦搵到張咁嘅圖

張相係2013 年5月 13 日down

但係我2016中 先開始用呢部IPhone SE 直接係apple到買 非二手機

啱啱上Google 查左 ，2013年5月9台灣漁民同菲律賓海岸防衛隊發生左衝突，應該係張圖所講啲事

究竟張圖邊到黎

肉醬多莉亞

好尷尬

點解？

個日子唔係你幾時dl

我部iphone有張相係2007年12月21日
嗰時未有智能電話啦

尷你老母咩乜春都尷尷尷

我有張1970 1 1 添啊

你自己Download
完

網頁chache?

cache